YOUTUBER托哥終於提一提香港示威

多謝大家體諒我一個多月未有出片，最近香港發生的事令我情緒極為低落。完全沒有心機制片和上傳，需要一點私人空間和時間沉澱自己的情緒。漸漸發現低潮令人有時間反思社會，反思自己，是學習和進步的好時機。所以我們和社會都不要怕低潮，因為 What doesn’t kill you makes you stronger.
「修身齊家治國平天下」，由今天開始我會從自己做起，再接再厲，更加努力，把握這個進步的機會。
今天決定上傳這個影片，我不配說什麼大道理(我知道不少觀眾都比我大，我學野先真），只是跟大家分享一下我的故事，也鼓勵一下剛放榜的香港學生。
最後感謝每一位支持我，鼓勵我的人。我每天都很感恩，沒有你們，沒有托哥。不說了，再說要哭。Love you all.

===
Viken Lau
希望能夠澄清6:00中「hong kong」是口誤表示錯為國家，還是承認香港是國家。

另外用國家形容香港

country係英文唔一定指緊國家 好多時都係用係地理上都係咁講 而且呢條友本身就靠大陸野發跡 佢咩立場都好明顯姐

咪撚再將YouTuber開喺時事台得唔得

我說的country只是地區的意義。我和我的朋友說地方都有時會用country。就好像 picture vs photo. 真的不用特別執著。

係,佢轉頭都補充返

沙田勇武睇呀

cream痴落面罩 睇唔到路

佢係紅底

正垃圾

Agree 多數係藍